[ Thankyou Doublelift ] [LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (654)

lm

Lm

大清

希望大清唔好半年後又屹個龜頭出黎復出打summer league

世界賽1st seed一定有大清份

有無人代刷5場20分鐘

等緊AF nuguri啊

有kiin 點會有
咪搞笑

AFK撚

kiin去打中路

佢打柒隊長朗就真

我都去了

唔見有人講Beryl番左DWG

6日之前
講完好耐了

過咗成個星期有咩好講
dwg 唔係嬴冠軍都唔多個fans 啦

想知阿劣肯公佈未 是咪去AF

發夢嗰陣去咗

泡菜國內得dwg t1會/有budget簽佢啫
kt簽左doran
af本身有kiin
hle簽左morgan＋本身dudu
drx臭哂朵就算鳩數啦

Lm
改咗title搵唔到

浪費牙deft兩年

火星返嚟？

每日一屌AF老母

All star LJL blank

慘

金豬一開始仲話非佢不簽

冇實力係咁

咁咪多左個top位出黎

唔通真係t1 nuguri

不過T1青訓個Burdol年尾17歲

thal都有得去支那賺錢
roach反而去ck

係咪同青訓調咋
升之前個韓服第一

zeus都下年二月17歲

AF 屌你老母

burdol vs zeus

大ching都退役

垃圾fly都未退役

在得知Perkz想要離隊之後，FNC立即向G2戰隊進行了報價，一直沒有得到G2的回應。但是G2就Perkz的交易反手與LEC賽區的其他八支隊伍展開了交流，最終VIT與G2進行了深層次的交流，並一度接近簽約。

但是Perkz本人選擇加入北美的C9

Roach去2隊無人講？

你試下碌上少少

你試下爬文

呢到每隔一陣就有盲人出沒

冇fnc入 不如去na搵錢好過啦

係咪要t1 nuguri

入左FNC 食屎狗點會轉去G2

Nuguri究竟諗好去邊隊未

邊個開post 有啲咩心事想打 都係放後邊㗎啦

你擺前邊直頭搵唔撚到個post

ok sor

結果係zeus

仲有幾支中國隊 一半LCK隊都有向佢招手
應該係Perkz 認爲咁多隊入面C9個squad 最有競爭力 + 確保入worlds
C9 唔係出最高人工嗰隊

有冇人覺得Roach都幾得意幾靚仔

roach應該係沒人要 send咗CV都一段時間
索性落二隊都肯 睇嚟始終好食好住係t1

之前睇lol the next都睇得出明顯zeus打得好啲
同埋前幾日傳T1內部試訓
應該zeus打得好先上1隊
不過估唔到oner鬥唔嬴ellim定未宣

burdol個樣得意啲先多人提過zeus

roach之前話如果去其他隊無穩定首發寧願係T1做後備

咁冇抱負嘅 抵佢坐板凳啦

公務員心態

咁zeus肯定勁過burdol

好食好住 又係後備的話做乜走

可能俾人趕走

wtf 我見支那話nuguri去fpx

應該無可能啦 唔通真係鐘意食生煎包咩

zeus 2個AC1400分 1個1000分

cls burdol,zeus,canna T1青訓(除左sup)咁撚勁既

其他人贏到冠軍先講勁
rank高分係基本嚟

講分數真係冇咩意義。thal blank cuzz三個都高分啦

幾時有爆炸消息啊
最大粒兩個chovy同deft都分好隊啦
其他路人唔係應該肯陸陸續續同唔同戰隊傾好曬啦咩
而家望番LOL個轉會市場有少少似NBA
又係一粒大野做完決定跟住先輪到班細去跟

Untara都高分

最大粒唔係nuguri同chovy咩

BANG返LCK做STREAMER?

分數一定有意義 但要睇埋勝率同係咪雙排
thal blank untara好多時都係靠雙排打上去 勝率又唔高
cuzz以前都成日頭10 依家直情打唔上成年都卡左係千幾分左右
剩係得1個AC高分無乜用
showmaker canyon隨便打都幾個AC成千幾分

去AF養老啦

連psg river 同 tank都韓服1000分
落場先知 係咩料

na有錢到

大ching唔想同垃圾s10亞軍support一齊打機
所以retire?

似得af俾得起

3m usd買 24歲sup

仲要唔係top tier

吓 買到SwordArt 大清竟然都退
睇嚟真係唔想再打

但係得T1敢用青訓effort canna clozer
其他隊多數買人多過用青訓
KT,hle仲要買一堆水貨

係咪Po錯

呢2條友後面先嚟料

即係 Huni Spica Poe Lost 蛇蛇
唔覺呢個陣容有咩競爭力 分分鐘LCS都拎唔到

屌 原來猩猩confirm咗真係$6M 買SwordArt
痴線誇張到

SwordArt 今次真係人生贏家威到盡
全世界都知佢史上歐美外援最高人工
$6M 兩年 vs 第二高 Huni $2.3M兩年

估唔到真係畀double蛇蛇

好撚癲
垃圾隊冇買貴外援幾年 儲埋嚟all in SwordArt

lost係邊個黎

如果Huni BJ DL SwordArt 就真係夠gimmick

仲有冇錢買ad架

2隊隻ad
比張相你睇都唔會識佢既人

OCE
之前打過少少NA
最近期係TSM Academy ad

一走走兩個
poe都唔錯既

用半新人Lost
唔慳返大清嗰筆點買SwordArt

之前講到頂薪既jensen都係4.2m 3年
perkz就好似吹到6.75m 3年都已經流流地
點都唔信會6m簽軟皮蛇2年

POE 勁嘅
不過冇BJ 大清 個明星光環

猩猩喺Washington Post confirm咗

Saying that he thinks TSM will one day become the Dallas Cowboys, Real Madrid, and F.C. Barcelona “combined,” Dinh said he sees the $6 million as “a really small investment a decade down the road.”

猩猩

出$6M 其實夠買唔止一個star player外援啦
用晒嚟買SwordArt

接近2億台幣

佢真係發撚咗

一定威

傻撚左

Swordart 竟然高人工過Perkz
Cls

咁依個數係before tax
美帝咁重稅 而家仲double tax

啱啱諗通原來猩猩都係想捐錢俾美帝打柒支那
用心良苦 明白了

300萬一年真係癲左

肥狗twitter admin 好識做

swordart算垃圾咩

值600萬咩

台灣人要畀double tax？
之前傳2-3M兩年，估唔到真係畀

想睇dwg會唔會有人去支那 個final咁唔尊重人

nuguri幾鍾意支那

去都唔會去FPX啦

唔算
但唔值呢個價

會唔會係阿蛇唔想同垃圾大清打

na 係咁上下啦
講起黎corejj 咩價位？
咁多年黎去na養老既player 黎講corejj 算最高級數又交到貨

覺得nuguri唔會離開家人去咁遠
加上佢身體要調養

你睇返佢開場叫名say Hello嗰個表情

impact都算係咁

Lcs 之前impact 1.2M一年係最高
今年直接打破

6m鎂蛇蛇
我真係好想睇下猩猩嘅investment仲有幾多
新黎明？

Nisqy同Nemesis對緊線

兩個都用緊fnc個名

原來Jankos都係同一場

陰公
一返eu ser就比人住到041

051 唔好再打啦

台灣之光

SwordArt 段英文練咗幾耐

阿劣又話呢幾日公佈 影都無條

2億台幣
我係swordart緊係狗衝

咁撚大條水魚

睇佢對眼個視線 應該係睇住稿讀
但咁都證明英文有一定水平 可以即睇即讀

猩猩無吹水 真係買隻sup仲貴過成條下路雙人線

比幾年前 訪問條片 好好多
為咗2億 梗係練

佢一個貴過大部份隊成隊啦

估唔到FW最值錢係蛇蛇

瞓咗冇睇，原來大師兄終於肯退落嚟

屌
猩猩痴撚咗線呀
6m 鎂2年double tax 後都高過jensen 4m 幾/3年

真係蛇蛇

Tactical +core jj vs Lost+ SA?

青訓AD+大牌sup

快d講埋AD同top啦 troll左咁耐

老老柒柒
Corejj>>>蛇蛇
雖然佢今年亞軍，但唔覺佢有咩表現
完全唔覺值咁多錢

我都唔太明 點解咁貴

Impact個陣d英文仲屎 都係120萬一年咁大把

而家直接600萬2年 真係
講句唔好聽 貨不對辦 寧願落去打academy 都唔走

不過好似AD都係猩猩買既 未必用lost

Huni Poe SA 老人院ready

竟然係呢隊簽佢

未official 但kenzi又唔係寫rumour
花生應該係想返lck打機
但得af同dyn缺jg
但花生揀dyn都唔揀AF

蛇蛇真係可以用英文溝通咩

咁其實要明白蛇蛇咁多年來評價咁高唔單止佢場上對線/游走表現/KDA反映到
要知道佢作為一個caller 今年帶住兩個新仔打
隊友係越打越好
而不嬲越係游走出色既support 場上承擔既風險就越高
但佢咁多年都保持到一定成績 都唔簡單

不過我都同意TSM 唔值得咁貴買SUP
始終SUP 呢個位係令強隊升級做冠軍隊
而好難令廢隊變強隊
而家睇落TSM 3線都唔知用啲咩蛋散情況下咁貴簽佢驚無BUDGET 再買人

除咗決賽 唔係都幾勁咩
有印象佢隻Leona開戰幾靚

Huni Spica POE Lost SwordArt
會唔係咁咩

簽蛇 係為左caller呀？

得POE 可靠
Huni Spica 神經刀到

冇咗兩個核心
簽返個caller都正常

佢玩牛
nuguri玩凱能嗰場
完全頂唔走nuguri

第一次睇 原來咁多故事

竟然係dyn

kt同af諗住買咩人

應該無咩人可以買 用青訓啦

屌

本身係諗住用lost trade huni
依家大清退，好可能會留返lost
Top要再另外揾人，我自己覺得有可能揾康蛇

另外，本身傳大清退係因為揾唔到勁既support
但佢宣布退之後既刻就話簽咗蛇蛇
係咪有咩miscommunication，定其實大清唔覺蛇蛇係勁既supp

perkz去na第一件事就係贏咗把口先

搶口到
人地都退役啦

Huni 離開唔到EG 的話
Impact 都唔會join到 EG
即係 TSM 仲有 impact 揀

swordart 黎dl 唔退係rumor 姐
不嬲佢之前tsm legends d youtube 片都講過this may be my last world appearance 點點點

last打到0:6 都幾sad
仲要有9man sleep同baron leash呢d名畫面

6m

大清算得上用職業成涯演譯咗"柒到盡頭便是型"

嘩 咁希望肥西走唔到

corejj都搞佢唔掂 仲有咩sup carry到佢

要靠POE同蛇帶起3件NA本土垃圾
TSM會唔會太大諗頭
btw 2年6m真係痴鳩線

6球美
買埋Karsa啦

Tsm nuguri咪仲好

人地肯去先得㗎

題外話
CoreJJ 幾錢人工？

Sw係sn既隊友勁過tsm都拎唔到冠軍

Tsm憑咩用6m買佢返嚟就覺得可以拎到冠軍？

台灣之光 FW之光搵錢方面

tsm用筆錢買bin好過買條軟皮蛇啦
識講英文唔代表做到call

好彩家陣lcs有perkz補返d trashtalk
但如果大清仲係到，兩個一齊trashtalk咪仲正

Nuguri唔止600啦如果蛇蛇都600

AF屌你老母

係大清搶口先喎話luka都退休係指佢過嚟打

邊個嚟有無入過8強

canna 續約

去tsm 呢2年既錢 夠佢退休
未計sn同fw 果陣

但係估唔到佢會揀今年退

睇多次張圖
Perkz自己tweet 笑大清送G2 MSI冠 係legend先

丫屌係喎
沒睇佢個段嘢以為佢講門面嘢

邊個話TSM簽蛇要拎冠軍
唔好0:6+目標8強啫

SwordArt 依份約 減咗tax嘅錢
都夠佢買起台灣成條街
之前Impact 喺南韓起咗幢Impact Tower添

去到世界賽先

退休條路順到，twitch 開台
中美台觀眾，今次fat fat

28歲去埋外卡打

Faker都唔夠佢嚟

其實兩年之後打跛腳唔洗做都得
悶得滯就開吓台打機 打發時間

只可以講點估到閃尿狼出嚟撈得最好係佢

大師兄終於完成無入過世界賽八強嘅美夢

Canna續約 係咪nuguri留隊

G持蛇蛇

tsm ad/top位有咩人選真係用lost/huni?

AF 收皮啦

去南部市區買買起成個島

佢拍世冠COREJJ都入唔到
拍隻世亞SUP會入到

大清S1四強

Impact都幾勁 打極都仲有貨仔
Looper係na都打唔贏搞到無人高價買要退役
Ssumday都已經有啲霉
肥閪都仲有貨仔 但身價太高比人踢走埋

未完約人地唔會放人啦
睇美帝個勢
應該諗住一見出名既FA
就10倍身價ALL IN咁搶

係得tsm猩猩先會咁

NA所有柒嘅畫面都有大清

canna續約 即係nuguri留隊?

發現af風扇好有忍耐力

好期待600簽蛇蛇返黎會俾到啲咩tsm

就嚟12月la
AF一d聲氣都無

Dwg khan

khan子係咪lck年紀最大嘅現役

nuguri去邊

咩料

咪又係守水機

吓 牙劣唔通真係hle

Hle 買埋 係咪基本上頭3
不過有廢老as

wtf nuguri唔係去lpl下嘛

如果同fpx交換就仆街

屌hle買jg好過啦
真係想3個當1個咩

nuguri 似去lpl

當見到其他隊買到勁人

AF就

真係走去食生煎包

Khan子回塘啦 DWG

點解仲有人會買黑氣石入隊

可能真係都唔奇 fpx而家無top

邊隊攞冠就邊隊買khan

食撚屎啦垃圾隊

AF Effort

係去都唔會去FPX呀嘛doinb又大一年 下路雙廢 Tian淨係識玩節奏形JG

輔助mid

屌 Nuguri 去FPX定HLE

如果去HLE既我有冇咁撚有錢呀

點睇都似係LPL

dwg fpx互換top

最後會唔會留韓養病，休一個賽季

唔講都唔記得DWG Kkoma
唔知有冇份搵Khant

上場先講
舊年仲有kuro guger呢堆94
khan 95

似去fpx Doinb好撚神秘咁

smeb同佢同年

有病仲去支那咁遠

impact隻shen真係點都要忌佢三分

以同年黎講keep住帶到班北美人入wc都算係咁

怕閪咩
perkz一齊喺bench鬧9咪得
希望大師兄轉做caster笑鳩班pro player

想聽佢瘋狂trash talk爆料

FPX啦
一個top都冇

Lpl有咩消息流出？
Sofm karsa bin 左手 jkl 去邊？
Rng edg ？

Google下啦
唔好成日做伸手黨

khan應該同chasy輪換

Rumor) nuguri set to leave LCK
most likely to LPL

Nuguri唔係去lpl下話

反劣狗了

Kkoma係咪好鍾意khan

Khan次次都人地拎冠軍完先入隊
FPX奪冠佢去...
DWG今年奪完冠佢又去...
今年DWG如果世界賽都入唔到佢會唔會變新一代燈神..

khan咁樣鳩完一年仲買番黎做乜

同flame一樣做吉祥物

其實應該係無乜選擇
搵khan帶住個新人打應該穩陣啲

咪傻啦

nuguri應該都係lpl㗎啦

咁係你睇d唔睇d，個場AD同JG完全隱形，佢玩牛係咁繞後企位比勁大壓力同神開幾次先比中上入到場，佢總決係打得廢，但呢場贏既佢MVP。

屌 呀劣唔係真係去lpl呀
你睇下芝麻人點對你地 上海library
為咗錢而去咁好咩 （雖然呢個係人之常情

去LPL都算 有乜理由去FPX 比Doinb餵左迷藥黎?
隊野人腳咁屎 Doinb打多年應該都收皮啦喎

可能BLG呢金豬教練前排至搵佢食飯

跟牙kim去blg?

可能係khan痴埋去

Blg 冇咁多錢
何況支那琴晚有人爆位話fpx 會來一位fans 都會好開心既上單

劣狗去LPL 既話希望佢跌斷手

我覺得T1沒報過nuguri價
所以傳咩因為健康問題都係假
如果最後返支那真係價高者得

T1有 但同其他隊好似kt hle報差唔多價無特別多

Rapidstar said LPL offers better money than LCS does.
LPL usually covers tax, while LCS doesn't.

其實nuguri去lpl都唔出奇啦
之前都講左好耐想去lpl同想同theshy打
Showmaker同canyon如果唔係上年簽左2年今年都好大機會去左lpl啦

Cannan 又唔係差nuguri 好多又後生d
Dom 錢落jg同adc 先啦

上路ad大戰

重鑄LCK榮光 我輩義不容辭
仲以為nuguri 睇清楚芝麻人
不過lpl咁多錢 人之常情
可能sm canyon完咗約後都會去
不過到時lol仲咁hit至算

但fpx真係好趕客 去第二隊都好啲

Tax幾多percent

依句唔係sm講咩

nuguri去硬FPX，唔洗諗

係 但以為nuguri 係上海library 已經睇清芝麻人
會繼續留係lck為lck繼續榮耀

為錢而戰

繼續每日一屌AF老母

一句到尾，真係無一個人可以超越到Faker

好多人反faker係廢佬㗎
不過faker真係勁 3冠皇 仲要當中兩冠係連冠
S3打到S11 雖然已經唔係最TOP但起碼都仲維持到一流中單水準
有邊個選手仲可以keep咁耐先

可能更加睇清人民幣嘅威力

唔通真係psg maple
組pcs戰艦沖擊8強

幾千萬年薪 首先一定多過蛇蛇同係韓國嘅faker上神枱選手
但依家有錢都未必運得返韓國呢
內循環仲會俾你走

好似話如果返左pcs就好難再去lpl
所以寧願搵lpl廢隊都唔返pcs住

實有方法架啦 咁多人去過LPL返韓國
牙劣個價位聽講稅後都有一兩千萬人民幣

講緊佢有骨氣
唔肯去na同支那

佢今年咁嘅表現lpl仲有隊要佢？
唔好唔記得佢要食個外援位

上年Khan簽fpx都2m USD/1年
今年無埋gimgoon拎嚟簽nuguri仲唔肥咩

而家傳緊sunning sub coach去PSG 做head coach
加LPL有條友返pcs

Khan好似冇咁多架 佢呢幾日講自己份約連20億韓圜都冇
依家牙劣吹到稅前50億

有小小失望
之前放曬風又話健康問題又話唔想出國
韓國報紙話lck都有一隊個價出到僅次LPL個隊
簡單嚟講都係要搵真銀

冠軍都攞咗 梗係賺錢啦

原來Khan今年都有好多隊搵但佢無見想退役
最後係kkoma搵佢去先無退役
好似話年薪好低
佢係skt個陣係lck上路頂薪 好似同係na嘅huni差唔多
Fpx個陣好似係全世界上路頂薪 唔知多唔多得過theshy
另外話花生低薪去dyn
有lpl隊開千萬年薪比佢無受到

Flawless韓服個名改左做geng flawless

geng痴咗線？

Rumor says Nuguri's offer from FPX was 3M$/yrs.

同蛇蛇同薪甚至仲高，難怪

AD都有姑媽可以練呀
睇佢出唔出姐

所以更加唔明點解條蛇值咁貴

淨係留係t1唔走已經好有骨氣
佢想走實有大把隊幫佢賠錢走

市面勁過佢既sup好少 又唔係乜都買到

2+1

其他選手係Hero, 佢係Legend 。好似Kobe一世一隊咁

PSG下個星期就公佈名單

真，要揾做主caller嘅sup
蛇蛇角色池算深

睇個勢nuguri 應該去梗fpx

Hle la

有機會拎冠架

HLE有機會拎冠

傳本身T1開價畀比佢僅次Faker
但經理人話LPL仲高，要加價
之後就

Nuguri要錢呀 hle比唔比得起

lck冠軍？

垃圾阿劣 去做芝麻人啦

有錢唔搵咩

牙劣又唔係香港人 同支那有仇

唔係話LPL有人工上限咩

韓國都同支那有仇啦

都係canna最好
show老鼠 串鳩支那

有又點? 支那不嬲面一份底一份架喇
之前個販冰冰都比人爆過有陰陽合同喇

希望今年可以好似grf dwg sb 升班嗰年咁新人堀起

多啲強勁新面孔

你咁講 去LPL既台仔係台灣一早做左過街老鼠 事實上係冇
選手個人既fans / 隊伍fans / 賽區fans對一個選手轉會既睇法係可以好唔同

等睇cvmax帶成隊新仔

原來開左po
岩岩先見到

樓主on9
如果將thankyou dl擺後面應該易搵好多

喊出來

LCK原本諗住開始跟到LPL LCS人工
點知今年又開始人工三級跳 蛇蛇都拎到3M一年 想留勁人唔該出頂薪

根本lck就唔會跟
留返d錢刷新人好過

抬咗成星期價都未搞掂 擺明冇隊想入純粹為錢

我

至少亞軍sup，仲想點
宜家最勁嘅sup都係韓仔，冇邊個識英文

不過估唔到大清會退役

faker 話NA 有隊俾過offer 佢 人工佢想要幾多就幾多丫嘛

係有消息傳NA比張支票佢，銀碼任佢寫幾多都得

唔係faker 係節目認左咩，google faker blank cheque 就有

有faker點都回到本啦

Quad

佢直播多幾次都回左本

lck出名嘅得返viper lehends 冇消息
唔好去支那呀

你老母AF

有你最鍾意嘅fly係到
仲有咩不滿

佢快_d走
唔好雷呀kiin

希望去kt 都唔好去支那

doran
是但
ucal
viper
lehends

咁樣都有機會沖下lck champ

難左啲

加埋花生 衝playoff就得

支那人又要靠韓仔重返榮耀

AF既風扇已經忍唔住
一日叫幾次春

有deft難d

仲viper 好大機會去左edg啦

doran ucal 仲要加個是但jg
牌面仲差過今年drx 點贏蛋黃

煥峰草粉，又出軌，又有花生食

ig醒目啦
當初唔要佢
慳返d 公關錢

已經放棄左

蛇蛇走得快好世界

真 鬼妹又正
又輕鬆出world

花生去dyn
Kt應該都大機會升bonnie 1隊

好奇一問啲韓國人點轉返啲錢返韓國
買磚頭？

會唔會太大幻想

有冇details

啲芝麻人吹到佢好勵志 係難得一見嘅年輕人 （唔識佢地啲用語 總之就似係雷峰咁）
依家

s11 願望係ucal 涅槃重生
劣狗係支那畀人打斷手收山
kt/dwg 奪冠

實有方法啦中國大把外國人打工

聽講有時係戰隊幫選手買物業當出糧

Smeb係咪退咗役？

未

打完8強之後同咗粉絲去開房
semifinal opening tease
條片有埋印

笑死，好似lpl出咗篇文話佢童年好悲惨，然後叫佢海邊少年，依家就叫佢海王

再詳細啲

佢前女友爆料佢出軌，話佢打world出去同多個fans開房約炮仲比工作人員影到，嗰個時候個ex同佢仲喺男女朋友關係

真正AF迷係唔會放棄

煥峰咁嘅樣咁多女
早知我細個認真啲打lol

有地下錢莊
明就明

jkl：怎麼是個人就有女朋友

Drx sat 2200 announcement

人地床上大戰完都贏jkl

算啦我覺得jkl就算唔係打機咁勁
應該都會有女
我覺得lpl最靚仔係佢

可能係輸打之前冇床上大戰

佢最近肥咗好多

矮

大頭

全部二隊
唔洗諗

我都想好似佢咁食咁多女
jkl快撚d斷手

Kt閪隊

Nemesis都無人要

夠AF閪咩

曾經風光過

巴打過咗兩年都仲對Ucal有希望

唔通要好似班支那/T1狗咁年年唔係轉會就係鳩叫換隊友先叫支持咩

febiven好似霉到無lec lcs要搞到去fnc 2隊

KT個陣真係好有希望

DRX聽日宣佈roster
Pyosik Quad
其餘會唔會全新人

一定全部二隊
反而想睇cvmax帶成點

睇咗條片 除咗humanoid caps perkz 都無中路勁過佢雖然成日笑佢好salty, 不過都有d 慘

支持DRX
班閪management 除外

韓國啲人整左張cvmax惡搞圖
經濟犯罪
選手俾佢教完身價暴漲

估唔到要轉投HLE

應該開好高人工

講緊新一年撐Chovy Deft
白+橙色 好柒

Drx啲青訓好勁 應該係LCK 頭三
最勁個隊同T1 A 差唔多實力
好想睇Cvmax 教佢地

呢個陣去到world 買佢波衫
柒都著

Larssen summer 都勁過佢啦
LEC啲隊個mentality 係要挑戰G2
Nemesis證明咗唔得 佢哋寧願搵rookie 博

9估
Top Drx illima
JG Drx pyosik
Mid Drx quad
Ad. Drx Bao
Sup Drx pleata

好似睇到新聞話經理人confirm viper去LPL?

Drx sword

psg maple?

青訓打青訓入面睇落咪勁
T1換左條下路之後都無輸過
好似都無乜邊個打上1000分

lck之前有個選秀節目
d新人好似無隊簽
lck班青訓無乜機會上位
solo rank打到識飛都無隊要

Nemesis + Selfmade 的中野組合其實喺LEC黎講,實力和默契僅次於Caps + Jankos 好可惜之後既日子未必會再見到😢

Bwipo同Hylisang呢2條癲佬真心有料,今年可以搞到Rekkles去G2. 如無意外,我諗下年應該會到Selfmade離隊去G2

caps係真係第二個level
不過nemesis世界賽時好時廢到唔想睇係真

希望佢有隊要啦佢希碼勁過Jensen

Quad應該幾勁的
可惜要留係DRX

Selfmade 同 Nemesis 個mid-jungle synergy
Bwipo形容係dysfunctional, selfmade 都認同bwipo嘅講法喎

LCK個academy chapionship入到決賽圈嗰幾隊好似有一半都係drx梯隊

佢直播話冇lec隊俾offer佢

Nemesis 不了
浪費Selfmade一年時間

pyosik 打比賽之前只係實況主
Cvmax教新手真係掂
所以Drx班青訓上一隊 其實值得期待

U記真係無續回黨證

邊度講

Thx

不過pyosik望落唔差係因為中路chovy

幾時先有隊肯買smeb

牙deft打到成Pat屎咁喎

上年俾管理層害死
今年斷背冇人理

世界賽小組賽仲好勁的

對手弱姐
但真係好明顯斷背前後係兩個人黎
春季明明仲屌打晒lck其他bot

我覺得deft都幾廢下
點解仲有人簽

春季 條下路勁到
場場對線已經贏好多cs

Deft都冇隊要嘅話 八成現役都唔洗打

打烏龜同外卡，係人都勁

多fans

春季打唔贏teddy同effort

lpl又買晒LCK d勁人 tarzan viper 劣

永遠無可能全隊支那人奪冠

如果養好傷應該都仲有一線水準

等睇effort打殘廢老

全華班一定有Karsa

T1 Nuguri

28號9點就知Drx買哂所有人

AF

AF準備玩幻幻
青年軍啦

seraphine又柒了

sandbox effort

The best play effort

AF幻幻開局

真定假

頭兩個無咗Chovy即刻降班

應該假不了

走咗最好
勁係有勁過嘅 但廢都廢出新天地
S9打G2個陣 好似唔知自己打緊機 迷路遊魂 Leona空大
Keria嚟到自知坐硬守水機
仲要同icuzz 做氣氛大師

我係sb寧願練新仔好過簽佢

唔洗擔心AF買Effort

做乜喊

可唔可以比啲風我
隊野係咪執撚咗

Effort竟然去SB
SB完全唔係嗰皮

jg無計 特別呢兩年meta都好食線上實力

你見呢兩年有邊隊jg勁既而佢地上中會廢

佢哋係一次過冇chovy+lehends

睇返嗰季嬴既真係tarzan viper 輪住舉

AF連effort 都買唔起
準備青訓幻幻下路

DRX Kingen

幾時會公佈支那 Nuguri

鳩估
Drx kingen
Drx pyosik
Drx quad
Drx bvoy/zenit
Drx zzus

Closer都續約
準備接小花班

搵個青訓replace呀Fly都ok

牙Fly嚟緊應該已經係AF第二勁嗰個

t1 仲係用cuzz?

唔好啦
諗起舊年個ceo叫人期待咩黎明糬光 dklm

似黃昏多啲

重用cuzz既話 上中下幾勁都無用

cvmax
有冇人睇緊LIVE

有咩人你買到

drx kingen destrot
drx pyosik
drx solca (quad改左名?_
drx bao
drx rebeca

下路＋sub top係青訓上黎

應該destroy bao rebeca都係青訓上
kingen呢隊lineup都敢入去

Top: 황성훈 Kingen, 윤정민 Destroy
Jun: 홍창현 Pyosik
Mid: 송수형 SOLCA(aka Quard)
Bot: 정현우 BAO
Sup: 손민우 Rebeca(aka Pleata)

估中4個位

kingen自己都唔係好勁

有牙fly同牙dead
仲有邊個想入AF
學DRX咁升青訓上黎打一年啦

cvmax係咪想做LCK兵工廠

drx等包尾

仲有AF

當年grf dwg夠新仔

KT都唔好得幾多

近年CVMAX算係練左最多勁既新人啦
如果佢KEEP住係咁都幾屈機

原本仲期待KIIN同CHOVY連線 而家

quad其實唔差？
見佢同chovy都幾fd底
每場一打完就衝出去揾chovy傾計

有Hyfresh blade

青訓分分鐘勁過佢啦

新仔+cvmax其實有機
不過唔會係top teams囉

暫時牌面都係 dwg t1 hle geng 頭四
SB DRX 齊人但唔覺有機會
KT AF DYN hyfresh blade齊人再算
但呢6隊都應該中下遊混戰
睇下簽到咩人先

AF次次都5-6 名

全隊drx都係00後

KT應該好過其餘幾隊
佢啲青訓多過其他隊
加埋教練組勁
至少可以keep住5-6名

用elim同oner都夠啦 叫icuzz守水機

「蛇蛇」胡碩傑傳加盟電競戰隊TSM 2年1.7億元創北美紀錄

仲傳
official左2日喇
US$6 mil for 2 years

corejj都話
中上游supp+唔係英文做母語都出咁高

NA錢多人傻

最貴竟然係個supp, 我係tsm同隊隊員就同你hea玩算, 橫掂na又冇可能打到wc決賽

聽講af lehends

收皮啦 AF
一定係幻幻練習生

我唔會再信

練習生下路

Lehends唔好黎AF 實比牙Fly拖累

比呀dead同Fly拖累
AF下年包底

DWG簽Khan傻撚咗
邊隊冠軍條友就去邊隊

下下都撚鳩AF Fans好好玩咩

Hle 如果真係咁嘅陣加deft條腰 我驚到時chovy1舉4舉到腰斷

牙Khan都諗住收山退役拒絕其他隊offer
係見kkoma先打多年

Af仲有希望
Kiin dread zeka bang/hybrid lehends

條友下年都成26歲傻嘅先搵佢

好想知Chovy點解會唔離開lck
仲要長期帶住deft

Zeka我見支那話簽咗blg

Kiin dread fly bang lehends

有中路係到 都唔會走得幾遠

要賣廣告 份約包埋 POE都係咁

咁fofo係咪要返白痴賽區

fofo LPL大把隊爭啦,院長LEVEL MAPLE就應該冇隊要啦

PSG MAPLE?

佢啲英文 台仔黎講都算係咁

可惜買唔到隻勁少少既ad
依家賣唔到隻lost
top係咪變Impact

無睇lpl maple而家咩料 勁唔勁得過tank同uniboy

佢返唔返唔知 不過多數都踢硬
留依家隻jg佢多數都無得留

頭先睇下季好似簽咗
銀行 meteor zeka aiming mark

名聲唔好呢ching俾人叫鬼父

好難講,技術就一定退步,但係LPL 2隻打野都係極品,所以可以搭RIVER有得入下16強既

好似洗白左啦上幾個星期BLG打完個唔知咩比賽,個個都話冇左FOFO唔掂,大陸個個話佢院長

幫kkoma練新仔
好似mata練effort咁 退役轉教練都易d

咁唔係個個人都鍾意離鄉別井嘅
之前cvmax都講過chovy好懶
叫佢去grf試訓都唔想出門口

chovy要懶嘅去NA唔好咩

走返台灣咁柒？

希望佢分完手好正正經經咁打番上去

就係懶得去咁遠
唔係懶得訓練

條女都係咁樣飛東山?

PSG keep到香港下路加maple有啲睇頭

揾uniboy同tank兩件垃圾比

之前連登POST見人講

Chovy仔似係唔想煩 淨係想打機就算

Lehends

If you follow him, he will lead you to a big contract.
Tarzan 90k > 1.4M LNG
Lehends 70k > 700k HLE
Viper 60k > 2.3M EDG
Chovy 90k > 1.8M HLE
Doran 18k > 450k KT
Keria 18k > 540k T1

Keria 咁低

屌你老母AF

Doran條廢鳩都450k

跟Cvmax就有得發大財

450k邊忽多
LCK #2 seed 差唔多啦
係Keria應該可以高啲

LPL啲價都唔知係咪真
依啲豬 之前連Ray 都唔出糧 慘撚到

viper>chovy?
lehends>keria?
假到

Ray自己有上微博講返冇事

Viper LPL價高過chovy韓國價有咩問題

支那數字真心唔會信
乜狗屎垃圾都過百萬

Keria個價如果係真 證明佢本身已經想去T1 + 想留LCK打 T1根本唔使出大約就簽到

先打得一年 已經高30倍人工

老實講唔高過LCK點會去LPL打
人工起碼有翻咁上下

差唔多啦 佢未夠17歲已經好多人J緊
打完一年表現好又後生 一定大把隊搶住要 但佢簽得咁快 證明一早揀定去邊隊

兄弟lol

我意思係已經高咗30倍 唔算低喇
韓國出得多過T1嘅隊都未必多得去邊
Lehends上年係HLE都係講緊700k

垃圾KT捨得公佈垃圾陣容未

留隊咪有可能兄弟lol 鬼叫DRX垃圾管理層咩
其他隊點接手4個人 有位既冇錢 有錢既冇位 最後有兩個同隊算係咁

咁HLE應該有錢有位收哂嘅

AF講幻幻陣未

等下kt fans都籌咗錢整架LED truck

KT都叫有風
AF連風都無 都係今日先繼續開始有人吹AF Lehends

PTT有人講AFS下路係KRAMER+LEHENDS

理論上應該係 我覺得可能HLE管理層失誤 搞到砌唔到銀河艦隊
AF本身傳果個陣容就好好多 不過唔夠錢搞到最後一個都簽唔到

我一直唔覺得AFS會簽到CHOVY

AF KT HLE 究竟妹完未

如果Kramer
我要青訓好過啦

輸俾外卡仲有咩價值

AF Flawless夢碎

真 KK自爆 比返Mystic我仲好

笑到仆街

乜人都冇哂咁濟 KT係咪全青訓

唔緊要仲有Umti

kakao算啦

用dead 連洞算

其實仲有好多人未簽約 不過簽果班同用青訓差唔多

DYN Kellin

發覺OMEG巴打 乜春都話AF

真

18歲以下要監護人同意先可以簽
唔講佢自己想唔想出 佢老豆老母都唔會想佢呢d時候去支那啦
同埋T1個offer 已經好誇張 之前lck得lehends貴過佢

佢夠18歲喇喎

Clid?

Ching係咪得罪咗佢

仲以為geng轉會操作已經完左

應該會輪換

應該想要個聽教練講嘅選手

要佢輪換會唔會打人架

簽埋D唔等使既人

難啲
Clid差極都冇Flawless咁廢

the shy依家喺自由人？

自己google下啦 Theshy跟Rookie打多一年先，番LCK就冇機會，教練廢佢懶得理

輸B/P

佢要兄弟lol

如果之前爆clid唔聽教練bp係真，買flawless主要係等clid唔聽教練bp時可以有人換

Bonnie去kt
Flawless頂佢個位咋嘛

唔會啊，如果真係完全唔上場，青訓咪仲好，要得flawless，無理由放佢係到拎人工

不過好難講，有時管理層啲諗法冇人諗得明

咁CLID前期做唔到嘢的話 中後期都係遊魂多
多FLAWLESS咪同以前兩個JG咁 會多返D變化

其實係掉佢落2隊

theshy個人又幾正
應carry時勁到癲
應9hea時就變the shit

乜撚野AF Lehends又係假

單野肯定真啦 因為爆料個位就係前GenG教練

再貼下張圖比你睇下覺得真定假?

教練講架d野

由上星期話出陣容
去到今日啦

邊到有講過

AF No.1 Fans講

12月都嚟啦
AF呢隊潛咗幾耐水

Kespa cup先出陣容

Kespa 係俾班AF迷打下飛機

利申： 上次有打

呀Fly假假地都贏過kespa cup

回不去了

Flawless Karis

肯定係clid bdd唔聽話要搵多個替補啦

更衣室 打鬥

Karis其實好似唔差 唔知有冇機會真係上到場

往死裡打

放飯
AF垃圾陣都無

真係Flawless

人哋後備都有消息
你隊野

Kt score

鳩up

咪有風 唔知真定假啫

GenG係咁簽d 二三線選手

可能打鬥係一線選手呢

係咪AF Chovy風

Thanks

記得買多D口罩

點睇你偶像有sub

AF Bang Lehends

@隊長朗
終於有次風係真

唔係去咗當兵咩？

禾chovy風扇

AF 最後嗰個jungle 唔會係peanut 掛

AF S6 Bang

AF S10 Bang

但中路仲係牙fly

af潛咗咁耐水終於簽到人

笑撚咗
有viper/hrbrid 唔博走去簽廢老bang

奧米加巴打咁串

轉個眼

AF Bang+Lehends

又可以lck見到bang

AF可以再次打贏T1啦

最緊要係AF fly

af 一年一星計劃正式啟動

af中路呢

HLE sup

雖然係幾撚開心 但中路都係唔換人

居然係Bang...都唔記得左佢咁濟

如果af chovy
呢隊野直接起飛

唔係去咗dyn咩

af咁樣算唔算upgrade
lehends就一定係 但bang唔知會打成點呢

傳聞，未正式宣佈過左去

望下佢NA playoff最後3鋪囉

af ad同mid
有樣冇實力
不過阿fly已經樣衰咗

買到Lehends AF應該有返個正常caller

有牙dead+牙fly
=中野空難死

FLY神明明係單殺王

lck變得好睇了

Lira做coach唔知教唔教到牙dead啲咩
起碼佢仲有機會擲骰
牙Fly就

咁要兩個chovy
另一個chovy去jg

牙fly要等zoe meta

syndra orianna都仲有一半機會
可能龍獸meta呢

唔算啦 Mystic 同 Ben 勁過呢pair
反而AF最大問題係 野->中路

龍王fly 實在太勁
逼到riot 到而家都當龍獸係唔存在咁

mystic打top4穩定爆線喎

無睇到Bang係NA咩表現 但佢返得黎LCK既話
我覺得可以期待下

勁條鐵呀
GENG果時係俾 Skt P皇單殺呀

不過其實個個都屌緊點解唔撚換走牙Fly

牙bang 本身係咪打多一年na可以拎綠卡

明明fly都有單殺pirean

Bang 打 Faker 可以期待下喎

bang係咪降薪去afs?

打爆teddy

肯定啦na個朵臭哂

其實Bang出完國返黎實下滑左,
最多咪同舊年mystic差唔多...
AF換湯不換藥,問題明明係中野

比啲希望AF

af個陣已經好過hle

Chovy > dead+fly
Kiin神經刀 下路就未知

點會
淨係mid difference已經無得搞

樓上兩位AF風扇收唔收貨

我：差中路呢塊拼圖

如果kiin認真打輕鬆carry啦
下路仲有lehends已經升lv

chovy一個點舉4個

AFS明明最廢係中野

廢咗勁多啦
認佢老母個真

換埋中路就完美
不過都無乜勁既中路可以簽了

Faker都睇緊最高薪support 嘅直播

Tsm?

中路一爆
打野肯定會爆
成條河都唔敢行

呢到好似講緊Bang啲野 睇唔明

佢諗過轉sup 仲去咗某隊試

係
Faker 啱啱subscribe埋
Tsm請專家評佢英文小六程度
而家上堂補救

無論睇reddit定係Twitter 全部都係屌緊牙Fly

這B擺爛還是有一手的，去北美怕是接著冥想訓練去了。我記得有段時間流行上單偷錢輔助裝的卡瑪，就是不補刀。Bang打比賽呢看對面上單沒有補刀，還叫個暫停問裁判是不是遊戲BUG了。。。。以及躺在椅子上打比賽的鏡頭。。。恐怕在北美訓練積極性還沒有回SKT拍綜藝積極性高，我要是戰隊經理，我真想給他來兩下

係其他地方見到，唔知真定假

中下最好練定新仔
費時下年要續FLY

bang養完老仲打得番幾多成

唔通faker 下年想同蛇蛇合體

覺得bang 重掂既應該訓咗幾年
而個年代 pray 都退埋休架喇

圖？

覺得可以比個機會啫 NA既sup同Lck既sup個差距咁大

Bio

睇huni呀ma 果時上路絕食流

呢個真呀,打打下佢叫暫停,最後佢自己上twitter認柒左tim

af fly

可以叫kiin醬打mid, fly去top

T1 3隻上路好似都幾勁,Zeus burdol canna

3隻都韓服1200分以上賣出去應該好貴下

native既小六好似唔太差?

睇下dyn仲會買咩人

Resign Rich

佢地想用Aatrox 重返榮耀

下一個仲唔係af scout

仲簽咗新人

原來sofm本身想去TSM 去唔到先去左SN

faker會唔會都想過NA退休?

唔會

[Rumour] Perkz salary at Cloud 9 is rumoured to be 2.7 million a year.

Dyn簽啲人全部都2年起跳

佢筆轉會費咁高
都仲有呢個人工
NA真係好撚多錢

@泰仔 Ulala

dyn簽juhan 唔係花生

屌 覆完post過幾秒就official埋花生

花生都敢簽2年

DYN 2021
Rich
Peanut Juhan(CK隊OZ gaming jg 19歲)
Bay (前Griffin青訓)
deokdam
Kellin

屌那星就有份

build around peanut

條下路都打得下掛

Viper應該獅子開大口得幾勁

fly都仲有得打啦
有咩咁出奇

好想快啲睇lck

究竟Nuguri去邊

d風話係fpx

個賽區無料到得返錢

依家得返KT同hyfresh blade 未齊腳
睇怕apk個班唔係失業就係退役

淨係識peaunt

牙rich都唔識
幾多年冇睇LCK

我淨係識rich peanut kellin

咁後備jg同mid我都係google完先知乜水
當然更加唔會睇過ck比賽啦

花生想兄弟LOL先入dyn?

bang bang bang

我諗純粹想返韓國打機啫
依家隊野有邊個係佢兄弟

na唔知點解d金主咁肯比錢
其實得tsm收支平衡

係得pcs先冇錢

咁老實講LOL就燒錢 有幾多隊收支平衝到 都唔好講賺

HLE真係Vsta sup?

屌佢 hle夠膽死呢個陣一定收皮

其實tsm點樣賺錢
靠donate定賣波衫真係有得賺?
定係求打個和

最大都係22歲

S11 仲LCK BANG

hybird去kt

都仲差sup同jg

KT係咪唔記得咗twitter acpw

求其砌啦
Doran haru/punch dove/ucal hybrid zzus/hoit

前apk既選手終於有機打

淨係睇t1

點解LCK越砌越渣

中後段不嬲都係咁

睇黎aiming viper mystic都去lpl
呢3個點都好過hybrid但KT簽唔到

今次應該會有好多人搵唔到工

mystic老婆唔係有精神病咩要睇住佢點去lpl

Kuro Tusin Smeb

唔一定

KT AF踢出黎班廢老
仲有apk 同堆CK隊player

唔知佢搵夠奶粉錢未

好似已經好返? mystic自己都話lck lpl兩邊都得

haru cuvee

金希徹隊野齊腳啦咩

一睇到 AF Bang AF Lehends即刻入嚟連登睇

垃圾KT真係簽HYBIRD
仲有件唔知乜水
執柒咗佢喇 屌

kt昔日豪門搞成咁

老闆都有啲錢 後尾越搞越大 變咗 5億大生意
Sponsor, 獎金, 實況, YT 房地產又有投資 起咗個5000萬綜合訓練基地

5kid乜水嚟
21歲又淨係打過ck
咁都簽

DL都屌打佢 仲有幾多料

老老豆豆我到依家都唔知點解D LOL隊可以愈搞愈大
LOL個轉播費同廣告收益有咁撚大咩

屌 GOOGLE完先知AD嚟
簽兩件AD做乜鳩 JG同SUP都未有

其實用公司角度睇 LOL係可以分到最多錢 但其實戰隊後邊都可以玩好多唔同遊戲 加埋廣告贊助 加加埋埋啲獎金同埋周邊效益應該先頂到

jg有個新仔bonnie

希望Lehends激返起佢團火

咁佢冇講升一隊就當冇嫁喇

有團火冇撚用 緊火得滯 冇腦走去死 唔記得咗2017 finals

kt haru要唔要
諗唔到仲有咩人

要haru 不如升bonnie

G1狂空大 G2 Varus閃開大 打J4直接俾人反殺 G3 炮娘 送走人 跳入去送

舊年cuvee haru係hle都打唔掂 寧願出新仔
仲邊有lck隊會簽佢地

要HARU 不如叫SCORE出返嚟打算喇

作為一個AF 風扇我都係覺得要比個機會佢
期待下

咁去到AF打 應該未輪到佢出事 中野連洞已經

牌面計最艦隊
dwg>t1

其他唔識計 隊隊都廢到hihi咁

有返咁上下資歷既 都變哂廢老
好難講邊隊係艦隊

如果上路用khan其實差唔多

最失望係viper nuguri aiming呢三件去支那

最令我失望係nuguri
有得連冠都唔爭
去lpl

你睇返lck其實差唔多年年都係4隊搶三個wc位 然後第5普普通通 之後其他都係廢 即係umti flawless sohwan tempt嗰班友

今年入晒4隊 唔洗爭

其實有F牙ly既AF都可以打到第5名 就知6-10名有幾廢

除咗dwg都好廢

S9夏季戰國七雄

人地想有自由去lpl lck都唔得咩
邊到有靚offer就去邊架啦 選手生涯得幾年

係咪睇小上年hle隻mid
lava 仲有隻唔記得

其實nuguri係高Khan幾班

mireu
講廢仲有mickey

唔可能咁燒法掛，重要唔係得某d係富豪

個個大區都係到燒$

我記得mickey好自信出劫

lava s8定s9勁過半季
mickey 既級數去到lec定lcs 都已經綽綽有餘

t1差個勁jg？

tsm又踢多次bio
2隊都唔留佢

MICKEY去LEC同LCS個期有冇打過PLAYOFF?

垃圾fly好走啦

如果得Kramer 同bang
我寧願要bang
博佢打返7-8 成

牙朗
有fly你估bang肯認真打咩

實力一般 係佢跳制就成幢大廈

af同你一樣諗法，博fly可以變成faker

收皮啦
唔好侮辱faker
用Fly同faker 比

不用分那麼細
大家都是96年F字頭

T1有興趣交換

牙Fly而家又唔睇得又唔撚打得

smeb是咪冇隊要

牙fly以前都幾靚仔，但都講緊jinair個陣，宜加成塊臉仲脹過jkl

都幾想睇下AF之後啲mic check
S10隊AF除咗Kiin仔之外全部都老屎忽
而家有Lehends做caller 個氣氛應該無之前咁靜
會嘈到仆街

輸左就隻秋

以前係唔係精神做caller

GE/ROX Tiger 應該淨低花生一個有機打
一個時代既終結
Smeb Kuro Pray Gorilla

係

仲記得精神唔記得買裝

仲記得Lehends係GRF果陣Trash Talk話成場game捉撚死Kiin仔黎打就贏 果陣Kiin仔仲話唔想1v9
無諗過而家做埋隊友

條撚樣太心高氣傲
又唔肯去廢隊又唔肯畀人當廢老去lcs 養老

精神無論好定壞方面睇都算得上lol傳奇啦

AF有冇upgrade我唔知，但Bang + Lehends一定吸引到好多人睇
至少我會多啲睇

靠名氣搵食一開始就呃到下人睇既
打多幾場現晒形就盏畀人恥笑同趕客

Bang都幾受啲鬼佬歡迎

上年cant壓住劣嚟打啦不過cant都老啦

淨係記得佢喺NA GGS scrim TSM
俾BJ殺到rage quit 唔肯再打 最後敗走NA

JAG Grace都唔記得

佢唔爭氣都冇計
真係幫唔落
不過至少臨尾攞返個冠

睇返s9既AF 其實summer round1贏到果陣既SKT都覺得幾神奇

果陣Nofe仲要激動到喊

問題係fly從來未上過一流水準既高度

佢wc屎到咁 點留阿

nemesis有地方落腳未？有時睇佢live見到nisqy多人過佢，又會撞到同場，就覺得好好笑

佢弱智

講左spring split休息
暫時無入任何隊

FA咗定仲係掛住FANTIC牌頭？

FA
大快活official左佢離隊了

Comments好多迷Fly黨

竟然冇一隊睇得上眼，應該係冇lec或者lcs招手

你睇咩
明明成班屌鳩做咩唔換Fly

official: tsm huni

我大TSM 今年要5門齊發
場場3路屌穿其他NA 垃圾隊
幫NA 世界賽重返榮耀

唔知垃圾隊係咪仲想簽大牌adc
咁耐都未肯公布roster/升Lost上一隊

⁠TSM Huni joins.

應該係Lost一個highlight都冇
諗唔到條片拍乜

Huni轉左na籍？

Tsm介紹huni啲highlights全部都係兩季前

咁Bang 2018年隻xayah都好carry嘅

Kiin+Mystic+Ben+神經刀spirit頂咗幾耐

其實fly都lck最頭嗰幾個mid啦 chovy showmaker bdd faker kiin clozer 之後就到世界第一zoe啦

先得十隊

咁唔計同隊嘅都排緊第五啦

銀河艦隊ready

其實impact好似好過huni

希望Biodaddy 唔好失業咁耐

Treatz都翻左去Lec

TSM Viper

FPX Nuguri saddddd

AF換埋中路就完美

其實Fly > Clozer

t1 fans咁惡 唔敢講

AF又準備守住第5
中路一爆線 個野區唔洗要

想像到dread揀隻鹿但去唔到對面JG

請參考ahq

笑死 大清揀擇揀出禍

本身以為買到SA 諗住繼續打 >
好大機會買唔到就推薦個VCS sup >
之後知道個越南仔唔識英文 >
TSM問大清仲打唔打 佢話唔打 之後宣佈退休 >
最後點知買到SwordArt 大清就退咗

可能等陣青訓仔太廢，大清復出

結論係大清退嘅時候以為SwordArt無望
因為知道 之前推薦嘅越南仔原來唔識英文 所以索性唔打

一開始咁揀擇其實都冇咩決心繼續打啦
而家索性退休 一了百了

算吧啦仲嫌唔夠柒
一陣一樣咁廢/仲廢 咪仲柒

大清內戰戰神嚟，未試過冇冠

Huni原來先22歲
以為佢打咗勁耐

想睇大清 同佢明星光環
但真心俾吓新人打算啦
佢自己都冇咩鬥心
佢老友BJ又退埋唔打中路

的確打咗好耐
15年已經喺大快活打

笑死如果真係咁
不過學你話齋 唔湯唔水沒咩決心不如唔打啦
開下直播搵仲多又沒咁辛苦

Dread一爆炸同樣拖累埋世一Fly

一個final比人講一世
你咁講s6尺帝 s9teddy s10jkf永遠都係垃圾啦

Some points from GenGHUN's stream today
1. Was looking for good analyst
2. Server down against DRX was super big
3. DWG hijack kkoma from CN
4. Flawless did a ppt on why geng was not good enough
5. Life didn't wanted NA
6. Won't respond to DoinB
7. Signing Ggoong took time
8. Calling is weak point
9. Ruler wants to rule KR. Won't go CN
10. DWG T1 are scary. T1's academy also scary

想睇AF條bot duo

收到wind 你𠵱家日日j bang子highlight

可能都係kiin一拖4

第四點

佢stream好似講咗好多原因點解佢退休 未睇返
但以為冇SwordArt應該都係其中一個

其實佢對上個LCS playoffs都好柒

我可以整個100頁ppt
貼Bdd同clid 張相各50張

咁嘅話 連登仔應該個個都入到GEN豬

ching個ppt實多料過flawless

TSM而家公佈4個成員，係咪冇一個係美國人

計美藉華人咪Spica囉

咪屈

Kiin一打九

Kiin仔已經唔係成日舉得起重

講起第九個pt 先醒起lck第一ad 咁多年都未贏過lck

呢到啲勝利球迷話world champ 先係重點

而家傳tsm同大清講簽唔到蛇 所以先退休 點知第日就官宣tsm 蛇

世一Fly 有陣時 係AF成隊入面最穩定個位

睇埋Lehends montage

佢依家揀返出黎打唔得咩
反正之前個啲人都係咁

每日都見識到NA風扇可以有幾弱智

咁大清咪復出囉 又冇話退咗唔可以復出

大清連退役都7過人

可能蛇蛇唔想同大清同隊

AF 仲係fly 同dread？

Doublelift是除了外卡最爛的ADC

見到有bang仲有少少睇頭

比zven屌打

真心一問，點解TSM會買Huni
本身POE同Swordart已經霸咗2個外援位

gen個團長話flawless有其他隊嘅首發位置
但都主動求職大幅度降薪去gen

大清比胖虎outplayed

因為huni唔係外援

睇樓上

係喎 thanks 原來佢已經係NA打咗4年

之後Zven俾大清屌打

然後都係22
佢個樣似24 5

穩定地差?

Poe好似下年都轉local?

其實bang拎咗綠卡未

連個樣都唔穩定啦

連唯一賣點都冇埋

AF今年應該唔諗住十人roster
唔知仲有無錢買中路

肯買衫未

仲有邊個中路勁

Ching冷靜啲算啦
Bang冇回春嘅話一定差過Mystic
喺NA越打越廢

知道阿劣去邊隊未

下年poe都唔計 可以去lck買adc

冇鬥心既大清都攞到冠軍果下抵死

成個區都咁撚垃圾
NA人垃圾 睇嘅人又垃圾(愛乜乜乜

T1 thank you effort

有另一隊買斷份約

effort 898

送左effort去邊

應該係SANDBOX

FPX

sandbox真係唔話得 幫t1清哂貨

之前已經接左隻AD
依家接埋effort團聚

唔差在買埋cuzz

仲有jg同ad不如接收埋

HLE...

好似係effort自己想走
有咗keria都知自己沒得打
走真係最好嘅選擇

HLE又一堆幼幼

邊隊咁睇唔開

傳係SandBox
SB走左gorilla
後備個kabbie/irove 根本唔上得枱面
買個打得下lck既support都好合理
T1 fan屎仲好多謝SB又接貨

Nuguri Aiming Viper 16號先可以講去LPL邊隊
Mystic係某LPL隊試訓緊

effuck雖然比上不足 但起碼比下有餘
唔係想打世界賽嘅話佢夠做啦

仲有兩個禮拜

T1= LCK版 hka
每一隊都有佢既舊成員

HLE個Mask之前係SKT青訓

屌你老母Hle
又浪費chovy一年

T1 b隊 唔爭在簽埋gori啦

幾時接埋cuzz走

有勁jg肯去t1
咪會踢走cuzz

下個 post 標題唔好加嘢啦，第一下好難搵

Crown
退役了